當香港有自己嘅口罩生產, 而日本開始缺口罩, 你地會唔會拎啲口罩俾周庭BB去日本幫人?

當香港有自己嘅口罩生產,
而日本開始缺口罩,
你地會唔會拎啲口罩俾周庭BB去日本幫人?

日本咁支持香港, 幫得就幫
屌你啦, 自己有剩都拎嚟炒啦

會

報答既時候到

香港無可能夠口罩用，就算有剩都好快俾港共搶返中國

wiki 會生產...呱...
重有電影佬...不過傳係走數賤人喎..

垃圾支那聯會就等佢生產啲垃圾口罩俾佢啲廢老,
免費我都唔會要, 唔好話送俾人添

合理價錢可以